噼啪你個龍的洞

回帶
當年小學真係笑到傻

推

有冇巴絲聽過？

連登仔全部00後？

型到跌渣

Yo! 駛乜驚呀

負咩皮

花果山水㾾洞美猴王齊天大聖孫悟空

我係如來佛祖觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空阿 型到跌渣

玉皇大帝呢

水中小白龍

三個小學雞負評

冇人聽森美 ？